其實地鐵閘機拍咭位個Mon有好多嘢睇...

當你仔細望清楚 你會發現....

其實無嘢睇架on撚9！！
過你就過啦望！有咩好望呀！？
死廢中 過閘都有障礙！垃圾！

( Show Blocked User - 唔撚柒想番工 )